廠機求介紹

自問唔識砌機 諗住買部廠機用
主要都係用黎上網睇下片 有時打下winning咁
想問下邊個牌子比較抵玩
Budget 4-5k

Dell

Dell＋1
用左五年都未壞